肺炎底下嘅你地點樣拍拖？

好想見多啲女朋友
但對方同自己屋企啲人唔使返工長期有人
出街食飯又講到咁高風險
你地呢段時間同另一半係點過？

🦠push

冇女朋友

搬左去男朋友City 一齊住

搬前3星期冇見過面

分手

冇男朋友

已婚

無女朋友

台港戀
兩個月冇見，唔知下次見面幾時
但有日日傾電話、WhatsApp

曾經都係Long D過來人
維繫到都真係彼此要好大考驗

無男朋友

好奇疫情之下
（1）點打茄輪？
（2）點攬頭攬頸？
（3）點扑野？

避下啦
如果因為疫情分手 咁都唔係好愛姐

真係唔知點好

我每日都wfh
佢一星期放3-4日假（被逼No pay)
我會去佢度訓
如果唔去佢度，我又要係屋企做野就冇得見

咪嚟我房一齊睇HBO、搞嘢、玩動物之森，同埋煮飯仔

最緊要入屋前盡量消毒，入屋後換屋企衫

去女朋友屋企扑嘢 有屋企人都要照扑

無女友呀dllm....

扑埋佢屋企人

分手啦

做愛前用酒精幫女朋友全身消毒

已經一個月無見
嚟緊又話公司有人發燒
所以要再等多14日

最慘嘅係未一齊 疫情下識到一個男仔 仲係互相了解大家嘅階段 娛樂場所又關哂 但剛認識又唔可以上對方屋企到 呢段關係都唔知點好

有屋企人有乜問題

屋企做愛

咁點都prefer想二人世界多啲啦
屋企有人喺到好尷尬

咁多人俾正皮嘅 有無意見俾到我

我諗大把人係咁

傾吓電話 了解下先 再唔係一齊打下機